斜路停車有怪聲

係上斜路邊停低，入p波拉手制
如果隔離有車高速行過，架車會有erer...er.er聲一下左右/或者有時大力小小坐落架車到都有呢種聲
好驚溜後

唔好問點解
快啲執野走

返左停車場

個車鉤 有問題

係咪喺太古城？

唔係 蒲崗村道

Hand brake wire聲

正唔正常，即係如果我係斜路停車
P波拉左手制，係架車到稍為大動作小小都會有呢種eateat聲，好似拉唔實咁，搞到我坐係架車到都唔敢郁

落去衣紙鋪問
佢地會識搞

p波有機械鎖喎

聽到怪聲感覺好似拉唔實，但係架車冇郁過
不過d聲令我不安
揸左幾個月，平時都唔會停斜路，係今日等人停左一陣感覺唔係咁好，好唔安心

因為p波 只係一個保險裝置 比起一般齒輪 「虛位」 更多

正常 拉高1格 2格可能會無左

自動波係入p波先㗎？

我簡單描述姐，即係入左P波、同埋拉左手制
詳細描述就係
停車>N波>拉手制>慢放開brake>再踩返實個brake啪P波

我未試過自動波車 冇惡意的

冇事